## Основы веб разработки
1. Создать три формы для ввода данных. Формы должны содержать следующие элементы:
  * текстовые поля
  * флажки
  * переключатели
  * списки
  * различные виды кнопок
2. При открытии формы предусмотреть установку фокуса на первое поле.
3. Предусмотреть возможность дополнения и удаления элементов списка.
4. Форма должна содержать обязательные и необязательные поля. Обязательные поля должны быть выделены.
5. При вводе элементов формы предусмотреть три варианта проверки данных:
  * проверка вводимых символов
  * проверка при выходе из элемента управления
  * проверка при отправке формы
6. Введенные данные должны передаваться на сервер.  
Написать две программы. Первая содержит форму и скрипт в разных файлах, вторая – одном.  
Использовать три способа передачи данных: переменный, индексные массивы, ассоциативные массивы.  
Переданные данные отображать в виде таблицы.  

#### Вариант 9
Создать формы для учета сведений о магазинах города  

    МАГАЗИН		
    Название магазина
    Адрес магазина
    Фамилия заведующего
    Телефон	
    
    ПЕРСОНАЛ
    Название магазина
    Фамилия
    Должность
    Год рождения
    Домашний адрес
    Телефон	
    
    ТОВАР
    Название магазина
    Наименование товара
    Количество
    Цена за единицу
